【反省】其實頭先傳散水係好正常，當上咗一課，大家唔好嘈住先好冇？

真心我同勁多frd喺現場都係散水撚，因為：

1. 頭先機場幾乎上唔到網，係間唔使有一兩秒連到線，就收到一堆圖同朋友嘅訊息，又證件又車相咁，再加上上唔到網好難詳細fact check
2. 嗰陣主要消息來源係whatsapp同朋友電話，連登幾乎係上唔到
3. 新聞宣佈機場今日停飛，嗰下任務真係完成咗
4. 大家對尋晚嘅畫面心有餘悸，自然傾向再be water啲
5. 好多人真係冇裝，其實人都想大家安全，出於好心
6. 機場地理位置容易嚇到大家會被包圍

所以頭先傳散水真係好正常，最主要原因係大家喺現場上唔到網被人擾敵，另外好多人和理非真心擔心安危，加上當時其實連登唔係好影響到在場人士決定，所以唔一定叫人散水就係鬼post（當然P牌嫌疑係會大啲）

今次行動最後雖然散水大半，但都叫hit and run咗一下先，大家唔好指責住，應該及早檢討今次有咩成功點同失敗點，要點改善，例如上網問題、訊息真假流通問題、心理質責問題等等

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人

pish

Agree
成班五毛 等機會分化

push

推，走唔走都唔會立即成功/失敗，團結一致

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

記住: 愈少人愈危險，人多就安全

你走即係想人死，你留就有機會大家一齊生

明未?

天琦講過唔好俾仇恨沖昏頭腦
同時恐懼都一樣

頭先散水撚俾恐懼影響，我哋認衰仔但都希望大家屌多陣好停
不指責不割蓆
大家冷靜落嚟檢討得失

過去兩個月來次次前線落單俾人捉就係因為中後線係咁散水
搞到愈來愈少人 d狗先有機可乘咬人
繼續上一課啦

我有份叫散水, 我係散水撚, 我道歉

721 811

每次抗爭都有新手加入，咪當吸收經驗。
散左咪再聚，冇人會忘記政府同黑警既罪行。

散撚咗好多日喇屌

而家走左大半
淨返千幾人
d狗就係真係易清場同圍捕啦

推

我認同 機場真係走唔到 送頭有乜謂
有人話警察0工夫就清到場 但係我地全部手足安全留住唔係先係最重要咩

癱瘓機場唔係一次性行動 要長期先有效果
第一日早走左 第二日咪繼續入去 留耐啲 冇必要分化同亂屌

無錯
當演習下比狗咬嘅逃亡路線都好
長期作戰 陸續有來

真心為場運動著想嘅話
屌多一陣好冷靜
散水撚知錯了
希望可以繼續互相支持
檢討之後要點做

你訓撚醒未啊 依家人多都唔代表安全啊 班黑警催淚彈照放 走定留俾現場決定啦 想走咪就走 就係咁簡單

再係咁既話有咩方法上到網？

真係唔好再分化

今日癱瘓機場事件
3 點前好多人仲諗緊收工入去支援

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則

打和啦super

Leaving is right. Come back tomorrow

反而覺得好成功喎
你話癱瘓我就散 你話復飛就再佔
你咪日日淨係運作半日囉

其實係
我覺得個情況係似722元朗嗰日咁
人人自危

互屌就真係中計，係時候重整

而家衰個位係互屌

散左水先能持續落去
但我覺得散唔散水都可能係鬼
因為各有好壞

唔係第一次
次次都係咁

一個人可以成為和理非
亦都可以成為勇武
鑑於機場地理環境
真係會驚

有冇人有計
呢個真係好大鑊

家陣重點係不篤灰 不分化 冇人知邊個係鬼邊個係人 和非理要走 阻唔到 重點係 一齊黎一齊走 目的已達 唔好死守 睇811已經知死守係冇用 今日水炮車已經SHOW比大家睇 擺明係做 要嬴就要夠機動 光頭帆已經定性左今日係非法集結 要嬴係要長期 唔係一時一刻

大家會有意見不合正常嘅，不過唔好太離譜。留守的人認為警察係正常，唔會係有旅客的情況下做咩；叫走嘅人係認為警察會喺有旅客嘅情況下依然繼續清場行動，又或者混入示威者裏面搞旅行嘅人。互屌對件事有幫助？呢倆個月警察行動都已經證明佢地唔會符合常理。有擔心好合理。

好多人分化

記住：不分化 不割蓆

推 721

p

Wifi蛋有冇用

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

推推推推推推推

似係成區域嘅訊號問題，wifi蛋都係靠某個台嚟連線，全部上唔到嘅話一樣上唔到？

推 我地已經輸左好多野
連團結都輸埋就真係玩完

be water可以係6點無清場, 之後返去

不分化 不割蓆 不篤灰

呢D反省post先有用,唔好再互屌

平時見到狗應該咁散

機場live，三個source

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

好

真係唔好為啖氣而嘈...依家係關鍵時刻!!!
唔好因小而失大...大家齊心最重要

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

不分化

好撚認真咁教你地做一次fact check

經一事，長一智

只怪經驗不足

講咗好多次 人咁多根本現場嘅人msg都好難收到
係得唔在場嘅先係到嘈
而家係到屌人散人嘅想玩分化定真係嬲冇人知
而家要嘈啱唔啱都冇用
大家目標一致唔好再嘈 倒不如傾下聽日咩打算

題外話 p牌仔終於冇得正負評

聽日再去機場

8點啦 討論就算 唔好再屌

Pish

上兩個月都不斷有散水撚出黎連登叫人走架啦 咁依家咪又係一樣有人出黎 使乜理佢地講乜 你驚死會冇人出咩 只要你唔干預人地既選擇 人地一定會有下次

[緊急分析]法！不！責！眾！

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

只需檢討 不要分化

隻字大啲就啱？

721

其實咪當預演
知道對家會大概點做
以後再準備得好啲

我唔覺有咁差

咪證明水流可以有幾快

上左一課

我都有份叫散水
對唔住
大家想法都係樓主咁

推呢個，話哂都 hit & run 左

認同

大家吸收經驗，聽日再戰啦

係咪當現場手足白痴無腦唔曉思考

我覺得係啲五毛承機分化

同意

push冷靜啊大家

機場嚟講 有遊客就安全 人數唔係重點

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

機場哨兵？
定時出去睇連登？

人一日仲喺度唔明驚乜撚
屌乜撚?
老實講你人在現場你根本冇機會出文兼回覆
收唔收到都成問題
留得青山
勿分化

散咗咪散咗
5年前雨革都散咗
但係we will be back

612
721
805
811

抗爭之路是漫長的，不要急於求成而去送頭。

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

散咗可以再返嚟
拉咗一個就小一個
傷咗一個就心痛一個
停止互屌
今日行動係尋晚先發起 咁多人響應已經超乎預期
準備重新計劃 好好部署

不受傷 不流血 不被捕

啱 次撚次都係咁
721係咁
85係咁
今日又係咁
敵人一條毛都冇少過就走

個個入去個目的唔一樣
有啲人今日入去其實唔止做咩文宣
係想摶班狗喺機場發癲
有幾亂搞到幾亂
即晚就大把國家會對香港發出紅色旅遊警示

喺現場嗰種氣氛, 唔係大家可以喺其他地方可以明白
機場無路走, 一黎就死局, 仲要上唔到網收唔到其他資訊
我盡左力, 我怕事, 對唔住

散水撚唔該好好反省下

我唔知點解要屌，頭先大家只係賭一鋪，走嘅人賭會出tg，留嘅人賭唔出。在場咁多和理非，佢地自己都保護唔到自己，佢唔走，你分分鐘要救走佢。坦白講，有覺悟嘅人，咪留低做野，無覺悟嘅人走都係好事。

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

散完俾人撚去灣仔大圍捕

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

散水撚應記一功

應該要屌禁區撚，引狗

推 唔好分化 香港人而家要團結

終於有理智正常po 頭先嗰個情況決定撤嘅人都係出於本能反應

真係上唔到 口罩都冇個 你唔撚驚咩

係真都唔奇，否則特警駛乜扮鬼扮馬？可能計劃黃咗，咪唔清住嘍，狗都會應變的。

推，同意
不可否認嘅係對家已經滲透曬好多網上平台
（廢話，連前線都滲透埋啦！）
佢哋嘅目的不單係發放假消息
更加想我地互屌，搞散大家

所以呢個時候唔該大家
更要團結
獨立思考
停止分化
一致對外

搵人行遠啲上網收風再傳返入去

唔該哩位手足咪撚再分化。

我自己今日發夢都係機場，係完全冇網絡，乜都冇得FC ，一收到訊息已經係叫人走。

加上尋日班黑警做既野大家有目共睹，佢地完全係瘋狂咁打人槍殺人，所以大家今日散都某程度係敗於白色恐怖。

而家我地應該唸吓下一步點部署，而唔係去分化。

大家都做得好好,無一個人應該怪責

盡情咁屌吧
我道歉 對唔住 我怕事
不割蓆

希望唔好跌入倖存者偏差

重點係啲撚樣傳流料

大家可能話有幾萬人清唔到
但現場好多手足都無gear,大家都係想不受傷,不被捕

個個Po喺到留呢一句玩分化，屌你老母

唔好再鬧人散，唔好散播失敗，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！不分化！不割席！

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

別了依然相信
以後有緣再聚

幾乎個個Po都望到呢位人兄喺度玩分化

其實無話邊個啱邊個唔啱
如果留：清場既話就係叫人留個啲比人屌，但留既話夜晚一少人實清場
如果走：無事既話就係叫散水個啲比人屌，但你一走既對方就無必要清場

我係p牌仔，唔知點解出唔到post.

對於今日既反思，
如果覺得情況唔對路，散左先囉，之後警犬捉唔到人無計可施，條兵法又唔再用得。我建議日9日都去機場，慢慢警犬就技窮。
一。你唔係部隊行事，個個都未ready，仲要提防內奸，你死守只會令現場恐慌。機場係一個好好既示威地，和理非發現今日原來冇想像中咁危險，每一次泥就會再留耐d。面對呢堆咁仆街既犬隻，要培養一個地方成為基地，一定要狐疑前行。
二。你今日走，冇成本可言，而警犬內奸就唔可以再用同一批人，大量野要警犬善後。敵損彼增。
三。而且我地可以善用白色恐怖既力量，將佢發出國外，令外國人唔敢泥香港，重創香港經濟。從來最恐怖既唔係戰爭過程，而係戰爭一觸即發果個moment.一定要反客為主，以白色恐怖作為自己既盾牌。

聽日機場見。

致前線,我唔介意你地突發狀況時既帶領者，但當你果刻需要做主導既時候，對於今日發生既事我有咁既建議：
一。 消息岩無錯對之分，只有不利同有利之分。好似今日既情況咁，消息來源既係錯，好多fakenews, 但不利你地戰況。所以你地必須退，因為你地有好多要應付既野兼顧，所以你地既澄清速度，一定唔及對家有系統既抹黑。

二。和理非當中包括範疇好大，家長小朋友至老人家都有，原本有即時功能既有三大職業，補給兵（物資部），拆彈兵（公關部）拆解不利消息，前線哨兵（視察部）必需游離前線同網絡後援。但當有可疑消息同內奸，呢個系統會極度混亂，所以當混亂時，前線必需先平軍心，如果唔係只會自斷後路。

三。如果要留守，帶平價行李箱扮遊客，必要時行李箱就係警犬決定你射唔射殺你既關鍵，裡面裝咩野就由自己決定，不過唔好裝身份證明文件，逃走時要講英文粗口。

聽日一定要去機場，唔可以比警犬休息，如果你哋有我一半心無雜罣，心境澄明如水，運動必定成功。最後我愛你地香港人，有機會我想抱起曬你地泥屌。

唔係自己人內哄嘅時候 唔駛亂扣帽子
目標一致

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

太古站就係全部背對黑警

你散左水。人地唔搞你。
唔等於你唔散水，人地都唔會搞你...

手足做咩決定,大家都會支持!

收皮啦你，你有冇去現場

【散 定唔散 都係政府個局入面】

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

請大家千奇唔好中政府嘅詭計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

網絡塞車，現場收唔切資訊
加埋特殊地理環境易被封死
散係好正常

收皮

咪撚再分化啦
頭先咁嘅環境，唔知具體係點所以走係好正常

真上唔到網，我連whatsapp都唔係好收到（後期完全收唔到）
你地啲散水post其實我一個都睇唔到
現場都仲有好多好多人
後來會知係因為女朋友擔心到打俾我

我覺得會走係因為對港共同黑警無晒信心
尋日葵芳mtr都出tg
雖然知道機場出一定係屠殺會好大獲 唔大機
但呢份不信任令大家寧可信其有

第一次嘛，下次大家都醒目！

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。我都諗唔明留守意義係咩？想得到d 咩 定返目標先

從錯誤中學習
不分化

留，咁應該留都幾時？
係現場100個有99個都無gear
出機場又得1條路
要達到咩目的先應該走？

機場入面唔理係手機定 Wifi 都無預過咁多人用，頭先講緊係企爆呀，實會上唔到網

應該要稔到點樣搵人去 Terminal 2 / 職員搭 HAS Bus 去番唔同機構例如係國泰城，用果度嘅 Wifi 去 fact check 消息

好似有計

其實最大問題係冇gear

推，今日喺機場，5點幾6點睇住個職員姨姨要撤離喊晒口咁叫細路走，根本現場消息好混亂，亦似係有狗放流料比第三方可信人仕，如機場職員等等再散開似是而非嘅信息，走定唔走，現場參與嘅人都有佢自己理由，無參與嘅唔好再開/推啲笑9人散水撚嘅post去打擊士氣，明明今日已經成功令機場跪低幾個鐘，係一個成就，係咪想好似85罷工咁比人spin到無晒成效呀？

喺現場上唔倒網得閒又彈兩句消息但又睇唔倒會好無助
加上機場地理方面唔好
好多人包括我都會驚走唔倒
同今日大部份人都無gear
經歷完尋日，應該無人想再見到多一個手足受傷

但下次啲消息就真係要fact check咗先
唔好自己嚇自己

有計，推呢個

agreeee當上一課！

我真係好想問 今日既機已經停撚哂
係無可能復飛到 咁你地留係到做乜撚
做看更？睇住有無警察？

如果你係同我講 你地大部分人都係諗住訓機場訓幾日既 同警察死過既 我收皮

但事實呢 大把人係因為無衝突 安全
先去機場接機

然後你地係到留 一直屌 都無警察走乜撚
咁我想問 你地唔走 有咩用？
同第二朝番嚟 有咩分別？

既然你地都覺得警察唔敢你機埸亂嚟
咁你地點解要怕少人

早啲比人番去休息 第二日早啲嚟唔好？

仲有 成撚日話今次太多fake news
其實無啲啲fake news 就唔應該走咩？

根本 啲機停哂就應該走
留係到既人 除非你肯諗住過夜
如果唔係 我真係唔明點解要留

我真係睇唔撚透 有無人可以答我

最好有哨兵係附近收風用walkie 同場內手足溝通 其實發夢現場實測行遠小小已經上網順返好多